今晚係街見到多返狗行bid

仲係咁查身份證
岩岩見到有三隻狗查兩個妹妹

我呢邊直情絕跡
最多見到狗車行過坐滿人

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

淨係mk 都見到一普狗車一私家狗車

我果區狗影都無

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行過旺角見到三隻狗抄牌